【文宣方向導正】其實你哋已經割咗蓆，正在污名化勇武派

今晚黑警扮示威者捉人嘅消息一出，
好多人第一時間嘅反應係：

「咁即係今日個燃燒彈都係黑警放嘅」
「之前衝擊立法會都可以係佢哋假扮」
「點證明之前掟磚嘅唔係狗先？」

不論真心假意，我知道講呢啲說話係出自好意，因為：
1. 覺得咁樣可以為示威者建立返和平、非暴力嘅形象，爭取主流民意支持；
2. 覺得咁樣可以為勇武抗爭者遭起訴時，多個辯護理據，話係警察做嘅

但事實上，咁樣只會造成兩個效果：
1. 「只有和平、唔掟磚嗰班先係真正嘅示威者，原來掟磚嗰班係差佬扮！」
2. 法理上，前線上得庭好多時都係「斷正」，唔會真係會因為有狗假扮示威者而打得甩

要真係做到「不割蓆」，我哋就不能再令勇武派添上污名，
更要意識到抗爭已經到咗勇武手段係必須而正當嘅地步，
喺文宣上，我哋根本毋須為勇武派搵藉口開脫，
而係更加要宣揚以武制暴嘅正當性，
例如話：
「前線女仔比狗打爆眼，示威者掟磚掟酒都只係反擊，對抗不義政權！」
「黑警濫捕香港人，示威者衝擊警察，只係為咗保護香港人。」
「冇人會想冒上生命危險喺前線同警察對抗，勇武派係最願意為香港人作出犧牲嘅一班人。」

只有咁樣做，
先可以真正為勇武抗爭嘅手段獲得更大嘅支持及空間，
先可以叫醒更加多嘅香港人，令佢哋知道相信以武力對抗暴政係正當，
先可以做到兄弟爬山，
先係真正嘅「不割蓆」！
感謝各位，尤其感激前線。

推

政權無任何底線咁壓逼我哋，
點解我哋要自設底線圈死自己？

機場見

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍

[地鐵站放催淚彈]

麻煩大家幫手推

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

正確黎講係啲鬼帶頭煸動示威者

拎狗扮人來做文宣係一件事 怕就怕在之後有手足想升級既時候都比人以為係狗

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

手動上熱門大法！

其實同路人唔會覺得比人割席，唔洗下下都強調架啦

你係唔係真心膠？

過左呢幾日先講啦，依家根本係全民勇武緊，大家都係搏左條命去做！個女仔係勇武又好和你飛又好結果都係受左傷。係呢一刻我地係無分你我，只有黑白之區

認同

1. 射頭爆眼 2. 721無起訴 3. 狗扮示威者 4. 室內射tear gas 5. 一米內行刑式掃射 6. 插贓嫁禍

無可否認嘅係，警察有混入並且煽動，甚至參與

當你一割就代表你認為我方行動係過份左
你認為爭取緊嘅野配不上哩種激烈行動

推，但點解冇正負評

呢點我唔反對要講，
因為係集中喺警察不擇手段陷害抗爭者呢個論調上，
由此亦可引伸到政權不仁，抗爭者則不義，
係正確嘅輿論方向。

法理上嗰到未必啱晒，就算係斷正，被煽動嘅可以判得輕啲

啱，唔應該因該前面有鬼而否定激進方式嘅作用

玩膠還玩膠

我真係好驚他日有自己友玩火 掟磚 打狗
會比自己人撳低捉住 或者比人話係鬼

我地可以將最近一啲唔理智既行為
例如打影相市民 賴落黑警到

但唔好忘記 運動係需要升級
前線以武制暴係必須

係大家講過核彈都唔割

樓主似乎唔係好知咩係政治

同意 不過各自爬山啦

而家擺到明要同對家鬥賤格
對面日日fake news唱衰緊你

我補充幾句，夜深表達得唔好：
警察偽裝成示威者、煽動人群呢點可以講，
法理上當然唔可以放過呢一點，
尤其係對於銅鑼灣被捕嘅手足，係好重要嘅理據。

但咁樣唔等同要話：
所有暴力行為都係警察做，示威者乜都冇做過，
因為咁樣喺客觀效果上就係等同否認勇武派嘅正當性。

我所指有問題嘅文宣，
係將立法會衝擊、掟磚等圖同今日狗扮人嘅相放埋一齊嗰啲。

sorry表達得唔係幾好

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係室內放催淚彈同胡椒彈？ 目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！

記者會共識

well said

人人都係文宣組！文宣圖集中post

推
[url]仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email去國際刑事法院 控告香港警察

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

今晚狗扮人嘅事件，法律上當然對被捕手足利多於弊，
所以大家認為要煲大佢係理所當然。

但同時我哋不能藉機將自己認為「主流民意唔鍾意嘅行為」順勢過落去警察身上，因為咁樣嘅Propaganda十分被動，只係講緊一啲認為大眾鍾意聽／採信嘅說話係俾所謂民意牽住個鼻走。

我哋更加要諗嘅係：
就算最後前線手足打得甩條罪，但社會大眾依然認為掟磚係錯、掟酒係太激進，咁樣難道可以令到勇武派流嘅血汗值得嗎？

法律責任、義士前途的確好重要，但我哋要嘅唔只係「冇成本」，我哋更加要「有成果」。脫罪只係「冇成本」，但勇武手段變得正當、撼動政權先係「有成果」。

好多謝巴打你提出E點。

推 好認同

就算最後前線手足打得甩條罪，但社會大眾依然認為掟磚係錯、掟酒係太激進，咁樣難道可以令到勇武派流嘅血汗值得嗎？

其實情況同7月1號立法會之後，有人將劉馬車Key落去梁繼平度差唔多，
就算咁樣打得甩都好，但佢哋嘅行為依然不被認同，
咁樣嘅文宣就唔係宣，只係Spin，仲要係Spin個污名比自己友。

好撚多都唔知佢地係on9定弱智......

但係氣油彈可能真係唔係勇武派放

黑警假扮示威者，
佢哋唔怕件事黃，
最怕就係冇人知，

本身香港警察已經名譽掃地，
你哋屈話佢哋掟磚掟酒都唔會傷到佢哋分毫，
反而會令本來厭惡黑警、但唔係經常緊貼消息嘅大眾覺得
「原來之前啲暴力行為都係黑警做嘅！」，
咁樣只係玩鳩勇武撚，令佢哋嘅付出形同鳩做。

對住獨裁暴政依然想保持和理非的香港人

唔係，不如你講多幾句，講下邊度有問題。

我諗巴打應該想講，啲圖係俾藍線睇用嚟Fake鳩佢哋，唔係比自己友睇？

冇人否定勇武戰積，依家係無限放大黑警嘅拙劣戰術，逼佢哋解釋。以其人之道 還治其人之身。要唔要講明？

依加比人拉既手足係比黑狗濫捕喎，關咩斷正事？

都錯 唔係比藍絲 依家係合理懷疑警察煽動他人犯罪，如放火掟磚，再質疑會不會殺害同胞，嫁禍示威者

同袍*

文宣還文宣

啱 都比人屈左咁耐 同埋811 d殺人狂咁癲 我地更加要以武 保護自己同手足 鏡頭前當然唔係我地郁手先 鏡頭後就……
唔好誤會我講緊online game

咁你想人地坐十年家咩住信污名啊
無事出返黎咪再勇武囉
割咩蓆

同意 而且法庭上 無論你文唔文宣 狗扮示威者已經係客觀事實 會影響判決
就算你地文宣 都唔會影響法庭判決

我上面咪講咗
警察偽裝成示威者、煽動人群呢點梗係要無限放大，
要宣傳黑警有幾拙劣，放大佢哋點樣近距離開槍呀、前線傷勢呀都好夠做，
毋須要將勇武派／其他抗爭者做嘅「激進行為」（掟磚、掟中國國旗落海、噴中國國徽）都話係黑警做嚟屈示威者。

好認同
推

感謝你，將我1999嘅說話歸納到

已經有唔好掟汽油彈的文宣出現，革命好快會玩完。

你講緊嘅係理所當然嘅觀點，我唔會話你講錯，
但我講緊嘅係而家流傳緊嘅文宣嘅論調，
唔通將兩個月嚟掟磚嘅圖同今晚嘅圖擺埋一齊，
係帶出緊你所指嘅合理懷疑咩？

仲有就係帶出警察煽動示威者，
無疑係顯出警察不擇手段，
但前線係咪比人煽動，大家心知肚明，
如果文宣造成嘅效果係令大眾覺得「哦，原來佢哋係比狗煽動先會咁激進」，
咁樣與否認勇武派嘅行為無異。

sd得太急 我意思唔係唔洗解釋而係應該咬住班狗唔放 甚至要拉埋去721度
811係更嚴重既情況

你諗下第一張文宣圖

無限放大？講事實就得
冇必要嘩眾取寵
爆頭爆眼係真
葵芳射TG入閘內係真
太古近距開槍+推人落扶手電梯係真
銅鑼灣假扮示威者再制服拘捕都係真

當大眾真係接納所謂暴力行為係黑警所為
咁勇武手足係咪到時又要受制於呢啲民意？

為咗啖氣而跟對家方式去玩膠？

推到黑警仆街為止
1點機場見

有人話咁樣可以打甩埋再之前嘅Case，
話因為一直以嚟都有黑警扮示威者嘅情況云云，
所以我唔係單指今日銅鑼灣嘅手足。

Quote另一位巴打嘅說話：
「法庭上 無論你文唔文宣 狗扮示威者已經係客觀事實 會影響判決
就算你地文宣 都唔會影響法庭判決」

我開post時寫得唔好，sorry

警察呢兩個月嘅暴行罄竹難書，
幾乎所有客觀事實都係有利於我哋一方，
換言之本來就夠晒彈藥，無啦啦抹黑自己友做乜？

而係你有無諗過有部份示威者、當佢地仲諗緊做唔做更激進行動／上前線成為勇武一員時，睇到各方矛頭都係指暴力衝擊＝狗、「鬼」，邊個仲敢做更多？
一扲起舊磚就成班人圍你話你係鬼，差佬未收你皮已經成班真心膠嚟圍你喇

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

大家只係想利用呢個事實證據去減輕義士未來要面對既審判，未來既行動一樣有可能有黑警混入去做，樓主英雄化致敬係可以，但你如果被捕，被屈暴動被屈掉汽油彈，你想套光環坐十年，定係用盡方法減輕罪名出番黎？法律程序有利時就要使用，根本唔關割蓆問題

的確係咁，錯嘅唔係衝擊手法（講真到今日都仲係掟磚燒下嘢／衝擊死物都已經好和平吓我反而覺得太忍得），錯嘅係人對以暴制暴有抗拒，郁啲就將前線義人拎嚟同元朗牛屎佬甚至六七、文革紅衛兵個種人嚟比，咁係自己人冚自己人於不義，幫政府收自己人皮

推
要令勇武正名化

點解你思維咁清晰？推咗先

裡邊係一啲優先唔會搞到市民嘅行動，圍機場、開放西隧大欖隧道，仲有好多好多方法！

小妹同朋友有篇中長期戰術文有講，啱聽求幫推！

仲有尋晚TVB轉晒風向報警犬扮示威者又追問又盛，就應該會感覺到唔對路，奈何成個連登跟住人擺，真係好無癮

所以
勇武同激進唔要要分開佢.......

所以
勇武同激進要唔要分開佢.......

令大眾接受以至支持勇武抗爭，
唔係想為勇武派Claim光環／英雄化咁簡單，
而係喺成場革命上令到抗爭者得到支持，
最終先可以推翻暴政。

當然咁樣係簡化咗個步驟，
但我必須提出一點係：
今時今日，原來要靠文宣，打生打死先至有光環？

扮示威者固然要提 因為咁做係極可恥 又有合理懷疑班狗煽動或者老點示威者 令佢地被捕
但唔洗文宣成全部勇武都係狗扮

天大笑話 你地用呢種方法真係覺得可以唔俾人鋤

天真到

今時今日，原來要靠文宣，打生打死嘅前線先有光環？

你認為有問題嘅文宣，我反而覺得可以做多啲俾對家啲人睇喎
唔係同前線割蓆，而係俾個空間對家啲人諗，當然，無腦唔諗直接變黃就最好
重點係我哋知道發生緊咩事
#扔核彈都唔割
光復香港
時代革命

一邊話各有各做，
一邊勇武派做撚完喇，
俾你周圍宣傳話係黑警做，
咁樣嘅文宣對自己人有咩好處？

幫推
希望多啲人認真睇下

你過份緊張咗
因為佢哋帶頭煽動
引致我哋而家要以武制暴而已

亂咁捉鬼、周圍「傳掟磚燒嘢就係鬼」呢啲訊息只會令我地損失更多企喺前線付出嘅人，我地要珍惜佢地，而唔係污名同妖魔化佢地做過嘅嘢。

推，話掟磚全部都係黑警做其實同建制無分別，唔好成為自己最憎嘅人

推
如果又變衝就鬼不如be air算

好處在於拉多啲人歸邊，有好多人真心唔知發生咩事，到佢哋變色嘅時候，就可以再同宣揚勇武嘅必要
佢哋一日藍色我哋啲文宣佢哋都唔會睇
所以今次啲文宣有進化，易入口，啱晒對家口味

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

如果有狗真係 玩火 掟磚 打狗 又點會比前線話係鬼呢
真係鬼係唔會落手做呢啲嘢，所以前線做乜大家都唔會割

咁要睇下我哋嘅文宣個首要對象係咩人、目的係乜，
我個人認為首要應該係令本來已經傾向支持我哋嘅人，
更加認同當今嘅抗爭手段，
亦即係令到有和理非潔癖嘅都支持激進手段。

對於深藍，Fake下佢哋無所謂，
但佢哋咁低智，加上西瓜靠大邊嘅定理，
我認為對佢哋嘅文宣比較次要。
反正你今日Fake完佢，對家聽日又Fake返佢過去，冇乜用。

push

無「勇武派」
無「和理非」
只有「手足」

唔係割蓆！係還手足一個清白！
所有暴力事件都係黑警嫁禍！
疑點利益歸於被告！

係一定唔係！

實有人接受唔到武力抗爭，不是示威者做的是戈應付他們，況且不能排除很多衝擊行為是警察所為

至於正咩名，都話核爆都唔割，膠少陣

無人割

文宣對象唔係應該對住對家？
我想講，今晚發生嘅事，我諗和理非潔癖嘅都嬲到瞓唔著啦，popo今晚真係幫咗唔少，射同打到入港鐵站，仲可以潔癖下去？
有啲文宣係要為自己人打氣，而且一定要
其他嘅係要俾對家/中立睇，否則，連儂牆有咩用？就係想佢哋接受多啲資訊
今次文宣佢哋睇完唔即時信晒都起碼埋咗粒種落去
如果前線認為呢啲文宣有問題可以再出聲
暫時個人認為可以做住先

乜撚嘢「清白」？
我而家就係講緊，
面對呢個殺人嘅政權，就算衝擊掟磚掟酒都係正義，
只有社會認同呢啲行為，先係還緊手足清白。

呢啲文宣不嬲做俾街外人睇架啦
咁好牌都唔撚上咩

都有point。
推呀推

幫推

俾你撇清晒話唔係示威者做，係警察做，咁又點？

有人出黎食死貓都仲要問 問你老母咩

我個人覺得個啲文宣俾啲廢老中睇
拉攏中立淺藍

而我地自己就唔洗理
不嬲話核爆都唔割

乜撚嘢食死貓，前線唔需要人幫佢哋食死貓，
因為佢哋做嘅嘢完全正當，你明唔撚明？

1. 俾黑警煽動而犯法係法律上係一個好有力既defence
2. 你要攪清楚 而家唔撚係攪恐怖組織 唔需要好似ISIS咁周鳩圍放炸彈之後出黎承認責任
3. 究竟係咪真係黑警做 真相係點呢一刻冇人知 亦冇人有資格排除呢個可能性
連差佬都未有證據邊個放火邊個掉磚 你認乜撚野姐認

如果你哋覺得
「操控一班低智嘅廢老去相信之前掟磚掟酒嘅係差佬」比起「令大眾更為支持勇武抗爭嘅手段、帶出前線行動嘅正當性」重要，咁我冇嘢好講。

試下代入前線嘅手足角度諗下

打砸搶一樣都冇、傷害市民一個都冇、搶掠偷竊姦淫擄掠一概沒有。
勇武的所謂暴力完全沒有危害任何一位市民。
他們對準的是無得無能無為無知無恥嘅「五無」政府與及助紂為虐的武裝部隊。

其實係咪一開始就應該搵人寫封討賊檄文？

我認為喺手足圈子內樓主睇法有d道理

不過文宣target冇腦/中立的話，當然要強調係黑警自編自導自演

你追下Post啦，上面有巴打講咗：
1.「法庭上 無論你文唔文宣 狗扮示威者已經係客觀事實 會影響判決
就算你地文宣 都唔會影響法庭判決」
2. 唔需要人出嚟認，唔代表要將個責任（我認為係「功勞」）拱手相讓比黑警
3. 正當性呀，勇武抗爭嘅正當性呀，你明唔撚明呀？你咪等差佬誠實咁同你分析邊個掟磚囉。

而家講緊文宣點撚解要將之前嘅抗爭行為話係黑警做

唔割

如果係嗰啲「你知道嗎？」長輩圖，都算數，好多人識分。
樓上Post咗一張，你可以去望望，我所指有問題嘅係嗰種。

而且將暴動罪指向話黑警煽動
咁會唔會幫到之前比人拉咗家義士呀？
最緊要係未來嘅日子都唔好對前線割蓆同阻人啫

感激前線

推！

世界末日都唔撚割

講得啱，但都要講警察放蛇誘捕式執法係錯

重有好撚多人老屈前線咩俾仇恨支配自己
弱智到咁 抵俾人滅族

借敵人的手打敵人

正義歸正義，如果香港仲有法治，
如果你想香港仲有法治，
就要令到被捕手足案情全部有疑點。

推 唔好好心做壞事 勇武派仍然係義士

推，重要

今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

天佑香港

正解

正論
根本勇武就無錯

其實大家心裏有數
但係真係唔需要畫公仔畫出腸
依家嘅香港人比起一四年嘅時候更加堅強
因為我哋好清楚，我哋冇本錢去分裂

關底線咩事
依家擺明係要 “污名化警隊”

而文宣既目標係中立淺藍，佢哋對小小勇武都唔中意。依家一口氣推曬俾警察一乾二淨

記住無人要割蓆無人要設底線
今次係純粹既文宣攻勢

推呀！！！
係好多po講過都冇人理！！！
蓆唔可以咁樣花式割架！

同意，好懷疑有冇前線真係甘心俾人話係黑警

外國對有人扮示威者根本見慣不怪

對唔住，反擊呢部份真係唔多同意
有無個好少少

提防散水 提防分化

前線要導正自己既心態

今次文宣係鬥無賴，目標係中立淺藍
依個 「之前既“壞事”係咪都係警察做」既懸念足以為我哋帶來勝利。同時破壞將來大搜捕既正當性。

係救前線既操作

而同路人係無人割你蓆呀，核彈都唔割呀

正如長輩圖，同路人係唔需要睇

有黑警扮示威者核彈唔用，又用返bb彈樓主on99

都係一個好嘅文宣方向
勇武已經係必須同合理

有人想拆左我哋個核彈

唔好推依個，推番核彈post

如果係將藍絲變成會捉鬼既黃絲，寧願佢地一路係藍算，唔好過黎做豬隊友

班泛民左膠想借勢害死勇武派順便搞維穩，你睇班連登左膠幾咁支持就知

藍變黃點會落場捉鬼？

況且今次既目標係道聽途說既中立淺藍。依班友無思考能力，用“事實”壓過去就得。

加深佢哋既反政府情緒
破壞警隊正當性已經夠

既然佢地點都唔會落場，或者係勝利球迷，賭上前線名聲吸納佢地做乜?

典型糖衣毒藥

咪撚正評

基於黑警混入示威者呢個事實發大佢就夠
冇必要講到衝親嘅前線都係黑警

真勇武派係會出黎保護市民，呢點要highlight

前線

係唔係都叫你暴徒啦。幫緊被拘捕人士打緊暴動罪法律觀點你就咪以為正名正氣啦。

200萬有幾多最近有落場？唔一定要落場先發揮到影響力

佢哋係持份者嘛，隨時以前投建制添
要營造全城反政府既聲音，今次係關鍵時刻

之前長輩圖大家接受到，今次係同理
不過對象稍有不同而已

前線名聲？都話核彈都唔割
我哋就咁講姐，淺黃實有怨言
一口氣推番俾黑警乾手淨腳

咁先係保護前線既舉動

721

同意

麻煩推番真正核彈post

依個要不推文

難得有機會打走暴動罪，自拆核彈on撚鳩

//淺黃實有怨言
一口氣推番俾黑警乾手淨腳//
唔同意，教化大眾正正係民宣組責任，推落黑警唔會令大眾改變，反而更無情地指責前線(佢地認知既鬼)

根本就係
頭嗰10個回覆包括樓主全P

唔識講

現場咏唱緊就係手足 唔會阻止

你諗清楚，你講既情況大眾係指責緊黑警

「哎呀，警察又扮示威者放火喇。最衰都係林鄭啦」

但火又真係放左喎
咁先係最有利我哋既畫面

咁就推番依個

不推文唔該

同時佢地亦會支持成立糾察制服、毆打前線

then?

前線還前線，文宣還文宣，前線自己會阻止成立糾察隊架啦。

即是增加前線工作量? 打防暴狗、捉臥底、仲要阻糾察，一定阻到架拿? 當前線三頭六臂咩

關咩事？
前線自已放手做咪得

連881晴朗都係依個論調，證明係好有noise

點解咁少回覆，呢個一定要推！
咁樣搞法以後再有義士勇武衝既時候就有人跳出黎話係鬼。
認清目標不割蓆不分化！

如果可救返哂所有被告暴動嘅手足呢個係唯一方法

push!!!!!

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

推，麻包袋都唔割！

自己友大概都知架啦
純粹係可以呢一點破一破淺藍/黃心理之嘛

玩玩下會由不抗拒勇武行為 變成敵視勇武行為 將兩個月黎既最大共識瓦解

推，狗狗而家表明玩卧底就係想咁
但無論如何都要加速研發水金魔法

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

班狗都唔會互割啦
係政權迫大家升級

同路人唔係on9
話左唔割就唔割
文宣俾同溫層睇有撚用咩
你依家嘅反而係污名化緊之前一直話唔割嘅巴打，覺得佢哋以後都唔會幫勇武

推丫

殺警都係共產黨 自編自導自演，不存在割唔割席

文宣既野 大家明既

從來無割蓆
但係文宣一定係咁打手

「811警察暴動」罄竹難書

Push

講得好！

25做暴徒入曬無做既示威者數你唔講下？你又知一定無？之前都話被捉果d都係25，想人唔敢出黎，呢方面叫人升級，另一方面叫人做左就堂堂正正認左佢

大家冷靜啲

咁而家真係有鬼嘛

第二點我唔認同 因為而家D狗行政非常混亂
早幾日先有單原本要去九龍法庭過堂既去左港島法庭過
係唔係都隊左上庭先 為求用政治資源同納稅人既錢製造白色恐怖 同盡佢地全力為示威者製造麻煩影響生活
然後個官紅底既話就會側側膊由得佢
所以即使係多一個疑點都好 就算第一個官紅底都好 以後上訴或者終審都仍然可以多個希望打得甩

Diu
點解咁撚多like
對家人咁撚賤格，屈得就屈，連兇器都被人影到係隔硬塞手足袋度。
話掉磚掉氣油彈係警察做，只不過係手段，手段啊！
革命而啲唔係得熱血，對家係政府，一直用緊公關去制造輿論，有滿口謊言，但都有人信。呢啲就叫公關，叫手段，唔洗理真假，目的達到就得。
我哋正正就俾給冇呢啲，一味得熱血，形象好撚緊要！必要時一定要做！
嗰啲道歉行動，你估真心道歉。我派傳單果陣，一路派心入邊一路屌緊！
公關啊！
狗扮示威者咁撚大個文宣，唔撚係唔用啊？
暴動罪，藏攻擊性武器呢啲罪，好大機因呢心件事打甩。
核彈唔割，已經係共識！
推晒備狗，勇武仲可以大條道理做你哋想做嘅嘢。
屌，點解咁撚多人like！

721
811

話所有升級都係狗做係俾藍睇
正常人就支持核彈都唔割

勇武只係想阻止狗狗燒屋

係時候將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

污你老母，依家做咩都可以入班狗嘅數ar,冇人叫佢哋停止勇武

Pish

唔係想同前線割
而係要黑警面對唔到佢啲支持者ok?

岩呀

721
811
812

大家根本無諗過呢啲野, 唔通大家都唔知勇武付出幾多咩?

咁做係為左第時手足做咩都可以入狗數

Sorry 想講下
唔係割席
但你唔推落對方到 點拉到遊離派
毛主席都係能屈能伸 點解我地唔得

不割蓆
不卸膊
不為個人利益作任何事情

[如果有人想癱瘓機場] CAD民航處航空塔! 雷達!

Msg from 民航處航空塔員工
if you wanna block us , needs to block the shuttle station and tung Chung pier
之前8月5佢安排過快艇去東涌接同事
只要有少少唔安全 我哋大條道理唔返工

又唔係割席
手足嘅自己人知自己事
呢啲係對藍文宣
佢哋咁鍾意陰謀論外國勢力
宜家反陰謀論係黑警破壞香港等佢哋口啞下都好

岩，臥底要玩磚玩火就同佢一齊玩
佢地想捉人就打柒佢地

核彈都唔割，死貓黑警食

啱呀

不篤灰 不割席 不指責
兄弟爬山 時代革命

咁樣先有機會打甩到暴動罪

最主要係唔可以令中立/淺黃覺得
哦原來全部暴力野都係對家做, 我地自己人都係和平理性既
之後就會不期然有種心態邊個暴力邊個就係鬼!!
咁樣先最大獲... 到時真勇士係前線做野, 俾D鬼扮既和理非篤灰捉番轉頭就玩完了

認同
玩膠不能太過份
大家玩多咗

要認真看待勇武派

對抗暴政

因為咁做會令勇武派綁手綁腳
可以玩膠，但要靈活，唔好推到100%，推走啲負資產就夠

呢個時候仲中立果啲唔係叫中立架喇

大力推

sorry可能表達錯
比較想指個D立場唔太堅定既人
唔只藍黃搖擺緊, 就算黃中都有和理非&勇武中間搖擺緊既人

其實係想保護番勇武派

其實你係真心膠定點

「只有和平、唔掟磚嗰班先係真正嘅示威者，原來掟磚嗰班係差佬扮！」

就係因為暴力事件係黑警扮成示威者做，所以日後做啲咩都有合理懷疑係黑警做，而唔係用黎分辨真正示威者。文宣輸出ok?

2. 法理上，前線上得庭好多時都係「斷正」，唔會真係會因為有狗假扮示威者而打得甩

係因為有黑警扮示威者煽動其他示威者，同時間夾定啲防暴裡應外合咁行動，所以先會比人拉

721 811

不割蓆

但唔可以排除狗隻煽動示威者

我地唔係要割蓆

係要所有人知越演越烈係狗隻背後有份煽動

掉核彈都只係反擊
宇宙大爆炸都唔割

推爆
榮譽歸於義士

最緊要係保護自己，使用武力太過火只會比虛位人地捉

港豬總係放唔低和理非幻想

一直唔肯面對, 和理非係無用呢個事實

Push
不割

其實spin去差佬度，目標係為左模糊淺藍
並唔係割自己友

同時，前線可以更放心去做，根本唔係割蓆，見人做勇武行為亦唔駛捉鬼

呢樣俾記者去問
我地所有市民要團結
放核彈都唔割

冇錯

不要孤立前線勇士。
「警察臥底」不會真打警察。
如果有「警察臥底」掟汽油彈、磚、打警察，就多多益善。

你可以視之為拖延戰術
由Day 1開始, 我睇o既敵人根本唔係港共
打港共只不過打稻草人
真正敵人就係中共，應該大家都知
中共黨國機器實在太寵大，怪物級，所以比較少人題
只題較易入手o既港共稻草人
天時、地理、人和
要win就要等時機
就係中共發生事故, 例如政變
所以要持續輸出革命

行動派有自己既文宣隊

和理非切勿以文宣要脅行動者

我今日真係好撚嬲，本身諗住一條友都衝咗出北角先算，好彩身邊朋友問我一句「你出去想做咩？」，我先冷靜咗諗清楚，唔係就會落單送頭。

喺心理學入面有樣嘢叫group polarisation，主要係形容群組入面必然會走向極端嘅現象，小至group discussion，大至示威遊行。主要係因為一群群組眾集，或者係因為討論言行想勝過其他人，或者係因為情緒高漲，而產生思想行為走向極端。呢個現象係群組出現差唔多係必然嘅，但唔只係示威者入面，亦可以apply落藍絲，佢哋亦係一個群組，而家嬲警察嘅更嬲，恨示威者嘅更恨，而黑警混入示威人群就係幫你加速個group polarisation，令更多人更仇恨示威者，令示威者更想玩火或更激進行為。

當然呢個現象已經喺黑警入面都出現咗，所以先會有一米射頭嗰啲極端情況。

我未諗到點化解係最好，但至少唔可以畀憤怒沖昏頭腦，因為係被挑釁情緒下係極易送頭，而黑警而家係想不斷推群組嘅憤怒去極端。而慘在，普羅大眾無跟咁貼係唔會有呢個情緒。

所以，至低限度，每做一個決定前，諗清楚點解要咁做，咁做有咩後果有咩得著，保持冷靜冷靜冷靜。例如仇栩欣件事，我係要去圍狗屋（純粹發洩），定係call記者做輿論？點先幫到件事呢？

再感謝身邊朋友迫我用腦而唔係用情緒諗嘢。

話我掃大家慶都係咁話，今次玩到咁大，只要一縮，可能就無下一次，你班仆街咁撚中意講「最後一戰」，今次開口中啦，因為政治搜捕一定會殺到，前線一定會有殺錯無放過，捉咗告咗先講，劈頭就暴動罪起跳，一告就十年開始倒扣，鍵戰都走唔甩，逃台求生路線被毒果日報搞彎，香港等同困獸鬥逐個捉。

中共自雨革魚蛋後搞到今日一坨屎，一定學乖，集中消滅所有反抗陣營的有生力量，禁蒙面法、辱警罪不在講，社會信用制度和全天候科技監察一定少不了，再計埋今次警渣所有禁招無條件解禁，真係大家齊齊攬住仆街，就算你係和理非一定遭殃，所以繼續講多啲「血債票償」，繼續叫人登記做選民，繼續傳多啲話掟磚掟汽油彈都係警渣臥底所為真假膠難分既假消息，你每做一樣，每做一次，你既葬身之地就挖深一吋，越貼近地獄。

我唔係嚇你，我已經盡咗最大努力去講比大家知真相，無奈人微言輕幫唔到幾多。

係咁。

On9理論

以武制武正常

但黑警扮示威者掉燃燒彈都係事實

一定要傳通街

講撚咗啦樓上，黑警扮示威者已經係客觀事實，你文唔文宣都好，上到庭都會打架啦，法律觀點根本唔撚使你去宣傳。

而家我係講緊勇武派掟完磚掟完酒，俾人話係黑警做呀，拆乜撚嘢核彈？唔通到咗而家，話「掟磚嘅唔係自己人」係真正幫緊我哋前線咩？

PUSH

你估有人想認係自己放？

話你on9怕你嬲

不割蓆，不分化，不譴責，齊上齊落，一個都不能少。

冇割蓆 非常支持咁做 但所有文宣都一定要咁講
一嚟製造輿論 二嚟有機會幫義士打得甩

等同藍絲都會屈手足射爆絲打眼一樣
呢啲係手段 唔代表割蓆

.

屌你 呢d野洗唔洗講明
其實者係唔撚割呀
你地做乜都係黑警食
洗唔洗畫出腸
呢個係比我地和理膠支持勇武既藉口呀

我答你：係

你自己諗清楚，依家唔係英雄主義
義士唔係要做英雄，義士係要公義戰勝極權

係要目標為本，既然玻璃都爛左，狗都燒傷左，對運動既正面影響 (i.e. 管治成本、永無寧日) 已經做到，差在點處理負面影響 (i.e. 中立淺色話暴力)

難得狗狗有位俾我哋入，有曬片，有曬人證。咁都唔食住上將負面影響推曬俾狗狗，點對得住被捕義士？

如果你發夢上前線，因為有人"屈"你掟舊磚係狗狗掟，而唔開心。
我想講，你冷靜啲諗一諗，現實中無人要同你割蓆，都唔會阻住你升級，仲大把人支持升級。
依家係文宣大戰，麻煩分番清戰場。

你可以唔開心一陣，但唔該對準目標，勝利之後一齊開心番

一個字：懸念

當中立撚見到"很黃很暴力"既畫面，佢哋腦海中會浮現一個問題：
"係咪警察扮示威者做架？最衰都係林鄭"

依個懸念對運動係百利而無一害

721 官警黑勾結
811 黑警受薪殺人

道德高地
諗埋一邊

依家擺明打爛仔交呀大佬

講得好郁手根本好啱

如果進行大量文宣後，社會大眾依然認為「原來之前用激進手段嘅係黑警」、「示威者好和平」、「掟磚好暴力」，勇武派呢兩個月以至呢幾年嚟做過嘅嘢，都不能受到輿論支持，咁樣嘅文宣我唔明點樣達到勝利。

而家唔係講緊我個人開唔開心、勇武派英唔英雄——如果輿論只能停留喺「勇武抗爭點都有負面影響」嘅論調上，抗爭就只會停滯喺「和理非點都正當過勇武」嘅階段。

而事實上，我哋大家口講核彈都唔割，正正就係認為勇武抗爭係十分正當而值得採取嘅手段，所以我哋要向大眾宣揚、令到所有人都要核彈都唔割，咁樣先係為抗爭者吸納支持。

單純將過往嘅「大眾唔鍾意嘅抗爭場面」賴落黑警度，唔會為我哋爭取到更多支持，反而令到大眾停留喺激進手段都係唔啱嘅觀點上，將前線拉落與黑警嘅比較之上，令大眾難以判斷到底日後掟磚掟酒以至用核彈嘅行為係咪正確。

Fake藍絲嗰啲文宣我唔計，好多人識分。講緊係呢個post有人擺過嗰種，你上去望望。

例如呢張

衝立法會個班係黑警？超過60個流亡台灣既義士係黑警？

推呀，班死左膠又想割蓆

依張我會判斷為 "藍絲向文宣"

真正有問題既論調係 "停止勇武，有人行動就噤低佢"

2014

逐點回應

1. 起正面違法既情況下，勇武注定不能獲得主流輿論支持。
相反，係要爭取 "不反對"。
而依兩個月民意早已歸邊，要"不反對"既早已"不反對"，而 "反對" 既一般既文宣唔見得會見效。
最重要係依單嘢即使點做，都唔見得會影響上面所述既現況。

2. "勇武抗爭點都有負面影響" 係政治現實，無法迴避
依家係要避免升級既負面影響蓋過正面影響
而今次黑警扮義士斷正係強勁既武器去對衝依個風險

3. "核彈都唔割" 只係對內壯士氣，根本唔出得街，無正當性可言
支持依句既一早已經支持，唔支持既會直情話你係恐怖份子，係無可能直接向大眾宣揚依句野既精神。只能靠佢哋望多啲事實而 "自然醒"。
"壞事都係黑警做" 同 "核彈都唔割" 係分別對外同對內，毫毛衝突

做文宣一定要留意同温層，"核彈都唔割"係己方同温層專用。
而 "壞事都係黑警做" 係用黎打入對方同温層既核彈。
唔洗打散佢哋，正如#313所講，有"懸念"就夠

agger

文宣係對外架

對外對內唔撚識分？

我覺得「黑警咁都做得出，抗爭者用呢啲手段都冇問題/同黑警比仍然爭好遠」同埋「之前一啲比較擾民/冇目標嘅破壞行為係鬼煽動」可以一齊宣傳，注意返邊個點係俾咩人睇就得

我明白你嘅意思。
只係迎合非同溫層、講一啲佢哋想聽嘅說話，
正如你所講，最多都只能做到「不反對」

我想講嘅係，文宣嘅最大目的，唔係迎合非同溫層，
而係將非同溫層嘅人變成我哋嘅一份子，
呢兩個月，其實有好多人從和理非步向勇武、從道德潔癖轉向支持激進手段，證明勇武要獲得主流支持係困難但絕非不可能。

如果我嘅分對外對內，對內講一套、對外講一套相反嘅論述，
我哋就自己起緊迴音壁，孤立緊本來就係正當嘅勇武派。
同溫層唔係第一日就有嘅，
兩個月前都有好多連登仔話掟磚係鬼，今日好多連登仔已經訓身落場。
係越嚟越多人支持勇武手段，先有「核彈都唔割」嘅呢個同溫層，
我哋要做嘅係更多人入嚟，唔係對住外面講啲佢哋啱聽嘅說話，
要帶領輿論，而唔係本末倒置，自己去遷就輿論。

以上回應埋#330

我明你既意思
不過唔完全同意你既觀點

Anyway 兄弟爬山，各有各做

你提出既方法我覺得同我所講既衝突不大，可以同步進行

射落去黑警先, 用呢點救返被捕義士先啦
咁先係唔割蓆!

發大「黑警偽裝成示威者，設局陷害香港人」呢點我冇異議，
但放大「黑警偽裝成示威者，之前嘅暴力行為都係黑警做」呢點係唔一樣。

法理上，文唔文宣都好，黑警偽裝成示威者已經係客觀事實，
律師一定會用嚟打，文宣圖唔會影響裁決。

目的係要將來上庭時法官必須考慮，如無直接證據證明係義士所為，就必須要考慮有機會係警方臥底所為，疑點利益歸於被告呀

上面講咗，法理上疑點已經存在，你文唔文宣都好，裁決都會考慮呢點。

即使想宣傳呢個疑點，亦不等於要製作「6月9掟磚 7月1衝立法會 掟中國國旗落海都係警察臥底做」嘅文宣，宣接講事實都足夠。

直接

求下文宣認清方向

我都係P？你係咪盲撚咗？

文宣嘅目的有二：
1. 教化大眾
2. 愚弄對家

透過簡化資訊愚弄對家，呢樣用啲濕鳩長輩圖做，以無賴論述撚化廢老，我冇異議；

但針對仍可被教化嘅大眾，大家應該要透過客觀事實，提高佢哋對勇武派嘅接受程度，令到激進嘅抗爭手段得到社會支持，咁先係長遠上策。

當刻嘅文宣，有啲係比可教化嘅大眾睇，但卻用一啲非事實嘅資訊去傳播，咁樣只能達至短期效果，可能可以搵黑警為勇武派「食死貓」，但長期而言無法為成個抗爭鞏固支持、擴大同溫層。

唔覺得咁講有問題，唔算割蓆
其實係示威者都知前線掟磚依啲係buy time
同埋依個時勢示威者都覺得黑警抵打
射爆人眼wor dllm
文宣個邊話前線掟磚、煽動係黑警臥底做
只係想呃下啲無知市民，吸納佢地既支持
表達到黑警搵人做臥底煽動人幾咁賤格

pish